班狗係咪得閒得滯，呢排亂咬人

我懷疑呢排班皇軍得閒得滯
見到後生/黑衫就咬 死都要抄牌
我個區見過幾次 （唔洗問我住邊 不自爆sir)
Btw大家下次見到啊Sir 要敬禮
Do you understand?

Btw 啱啱炮台山有便狗拉咗五個
大家快d認人

推